[世界情色王] 俄議員提倡集體鬥毆成「新球迷運動」

（中央社）
2016年歐洲盃足球賽期間，有球迷在街頭火爆鬥毆，俄羅斯議員發想出另類方法，讓球迷在賽前鬥毆合法化，成為吸引民眾觀看的體育項目，消息一出讓不少人直呼「俄羅斯人號稱戰鬥民族名不虛傳。」

2016年歐洲盃足球賽期間，俄羅斯球迷與英國球迷在街頭鬥毆的場景讓人印象深刻。當時英格蘭與俄羅斯在2016年歐洲杯小組賽中以1-1戰平，雙方球迷賽後也在球場內發生了衝突，有畫面顯示俄羅斯球迷追打英格蘭球迷。當地英國大使也證實，有多名英國人被送往醫院。
俄羅斯議員Igor Lebedev提議，在2018年世界盃每場會內賽的賽前，增辦球迷格鬥會，讓對戰雙方球迷合法鬥毆，以減少比賽中或賽後滋事機率。

Igor Lebedev稱鬥毆為「draka」（俄羅斯語意為搏鬥），認為與其讓球迷在場外亂鬥，不如引導他們合法互毆出氣，增設球迷格鬥會可望吸引數千群眾觀戰，也能讓足球比賽更順利進行。

他說，俄羅斯將成為這項新運動的先驅，規劃打群架，可將球迷的挑釁導引至和平走向，他提議的球迷格鬥會規則，是出賽雙方各派20名球迷，直接在比賽場地開打，參賽者只能空手，身上也只能穿短褲。

Igor Lebedev在去年歐洲國家盃發生俄羅斯球迷攻擊英格蘭球迷，就曾在Twitter發文寫道：「你們幹得好！」這回提議球迷格鬥會，他說要是英國球迷前來挑釁，絕對奉陪到底。Igor Lebedev又是去年被法國驅逐出境的球迷組織領袖Alexander Shprygin的副手。

往死裡打

以後波台每隊派五個出嚟打

俄佬癲架 點比

你條笠水賤種好心就收收皮先啦
垃圾學人蒲頭扮無野發生

好似有個鬼佬節目係成班人一齊出去打交？

我撚有當無事發生？
咪講野任你地抽
你盲左？

見到你仲敢咁積極上水
覺得好撚驚奇姐
居然有人咁唔要面同無恥

上水就係無恥
又係咩邏輯？

講得好! 同佢隻Dup啦

g持

咩叫講左任我地抽
而家要你俾先抽得？
唔俾唔抽得？

好想知
你唔俾我地任抽 我係都要抽你條柒頭可以點

想用任俾你抽黎化解笠水呢單野？
你俾唔俾 都抽架啦